(黃色經濟) 你地訂閱左蘋果日報未?

我見唔少巴打都去支持黃色食店 但好似無咩人話要訂閱蘋果日報
作為香港最大既黃色紙媒/網媒
香港人係咪好應該要支持下呢?

壹傳媒中期虧損擴大近9%至3.12億元 《蘋果日報》廣告收益跌34%

其實蘋果日報依家既環境真係唔樂觀 業績比起上年仲要差 半年蝕左成3億
對比其它報紙黎講 真係差得好緊要
最重要係經濟日報依D中資藍絲報紙 今年仲要有錢賺

連香討D藍絲都要笑鳩蘋果

「又話收費? 又話百萬人課金? 金呢? 」

「班曱甴笑 TVB 收入減小
但人地做起左 myTVsuper BigBigChannel 實現盈利
收費後壹傳媒業績一點改善都冇」

「社會動蘯，對呢類無耻毒媒理應是揾銀黃金期，
咁都把握唔到仲到燒多9%，揩埋佢了。」

「又話好多「黃絲曱甴」成為佢哋會員，平果賺 L 到笑嘅。
原來無 d 咁嘅事㗎。」

「班柒頭又話過百萬人登記，$10/日都會支持，點解又全線虧損擴闊嘅? 」

「先唔講核心業務
單係 Mytvsuper 已經多盈利過 壹全霉
單係 BigBigChannel 已經多盈利過 HKTV mall
佢地所講既黃色經濟圈係未得個講字？」

「沒理由架，唔係話佢個「公信力」大大提升架喎，但係點解都冇乜人買佢份報紙睇，而要讓其虧損呢？唔通，個「公信力」報告又係假的嗎？」

「曱甴唔係無業就工人，有撚錢支持咩」

「爛果集團已經將資產輸光了，e+係靠肥佬私人貸款支持運作。」

依家好多上年紀既人仲係睇緊傳統報紙 如果無埋蘋果依份黃報 佢地得返星島、HK01依D藍報睇 香港只會有更多被洗腦既藍絲
支持黃色經濟既巴打們 唔該訂閱蘋果日報網上版 每個月都只係50蚊 食一餐飯都無左啦

訂左蘋果
唔會訂蘋果

有經濟能力既巴打 得閒可以買份蘋果日報
無咩經濟能力既巴打 都可以去app store/play store 俾5分「蘋果動新聞」個app 等個app推上去 多d人down

推

巴打幫手推

訂咗 推

訂左

推啊

金已課

推推推推

push
終於有人記得佢地得閒去買份實體蘋果啦

訂左 但好少睇

lihkg 同fb成日都會睇到，唔洗特登入app睇

見都有人負評 點解唔訂蘋果?

一早俾左一年了，同埋壹週每月都要俾30蚊

要睇全文都要入app睇
依家蘋果都有d戲同紀錄片睇 大部份係講社會抗爭 有時都會睇下

俾左一年

佢講血債票償令我好失望，俾唔落手退咗

依場運動比較多focus o係立場新聞到 忽略左多年默默努力既蘋果
不過其實上年紀既人都係睇蘋果app多 少人睇立場

退咗訂，因為佢印血債票償。
以前定係真心希望鼓勵同一個立場嘅機構會越來越多，同支持蝕緊錢嘅蘋果日報。
可惜，佢第一次印完血債票償，蘋果編輯出咗嚟道歉，話下次唔會再犯，點知再版都係有，之後連個道歉都Del埋。
呢個人血饅頭行為點原諒？
你話唔睇蘋果唔通睇紅媒咩，比起報館立場，我更重視道德。
既然連登仔都認同血債唔可以票償，咁點解又可以接受蘋果日報呢個行為？

唉 其實真係講多左
我諗真係無咩人會接受到區選、立法會選舉贏左就當場運動成功
但蘋果都係同一立場既 一定唔會割 我會繼續支持
唔想佢入左皮 而俾星島、HK01依D仆街成功

如果蘋果都撐唔起
講黃色經濟圏只係笑話

一早訂左

血債票償依樣野真係好膠
我諗佢係想谷人去投票先會咁做
不得不承認 又真係好多人去左區議會投票
但如果佢o係立會選舉前 再講「血債票償」 就真係要收佢皮

報紙同雜誌都課左一年

訂咗

有訂

佢地之前偷freelance前線記者既圖
解釋都冇 後補俾錢了事算

偷前線記者圖 先斬後奏

俾人屌完都唔改重要再印過 係蘋果抵死

佢半年個業績計到九月，第一筆月費未入賬，出年份全年業績有機會轉虧為盈

佢地9月先正式收費, 呢份報告先講到9月底
全年業績應該睇到有改善

真係? 但都要睇多唔多人繼續訂

上個月課左金，除左搭車費（多左搭巴士，比起之前搭港鐵慳左唔少）,家用外，飯錢，捐左7千蚊，搵得萬3蚊，但本人覺得好值

蘋果先偷相後補錢
仲要之後冇公開道歉同解釋
咁以後佢地偷相搞到你張相冇市價再低價買返咪得

篤灰報不了

訂左 係唔知點解呢幾日黑晒

試過重新安裝 & 重新開機

其實訂閱 不如每日買份蘋果 每日十蚊

講真唔算篤灰
但佢地的確成日陰鳩自己友
上次串燒保老闆娘扮生癌呃左幾十萬都係蘋果幫手宣傳眾籌

訂立場好過

肥佬黎第一次公佈蘋果加壹仔有80萬訂戶，加埋之後個300蚊半價贊助學生訂閱，收番幾多錢大約都計到

血債票償
偷相
公開逃生路線
唔會訂

如果只要係黃就即刻吹捧唔睇缺點既話
香港人遲早只會養左班只有立場係黃既垃圾出嚟

蘋果都反既話
仲講咩兄弟爬山

一早訂咗啦

重有幫扮生癌既串燒保老闆娘宣傳眾籌
樓主不願面對現實

訂左啦

蘋果已經處理左件事
o係fb page到講左

你文盲? 我咪話先偷相後補錢

原本訂左, 見佢將義士名冊貼堂之後退左訂

其實係 但我諗好多巴絲都好少睇實體報了
如果屋企人睇 都可以買份

捐錢俾立場都唔好再資助蘋果恰freelance記者

又真係幾仆街

咁咪再幫佢地推
助長佢地等於支持以後偷野俾人發現左補返錢就可以當冇事

用鳩緊你地㗎

柒咗起個Dark mode度

拉
捐俾立場都唔好訂閱蘋果支持佢地恰freelance記者

keep住訂

蘋果既道德水平真係差 一定要改善
再講咩「血債票償」 偷相就真係要收佢皮
但我覺得佢地都係值得支持
因為黃報黎講 佢地影響力最大
暫時立場未可以take over到佢地

大家訂左佢啦，都係$80 左右一個月

咁咪一齊捐錢俾立場
等佢地有返咁上下財力擴展業務囉
你而家唔罰蘋果
佢地永遠都會恃住自己係大報周圍恰人
要俾佢地知讀者唔係見黃就盲撐

蘋果係抵屌
但請問有冇一份實體大報係黃？
就算真係貼手足大字報
都可以保障到佢哋唔會被消失同被自殺
兄弟爬山各自努力呢句說話希望唔係口號

錢我會照畀，畢竟蘋果係香港僅有未歸邊嘅紙媒

不過蘋果有好多嘢我都唔滿意（例如「血債票償」/爆poly手足逃生路線），佢做錯嘢一定會狠狠地屌佢

如果你接受唔到蘋果，可以考慮訂閱壹週刊，佢哋啲專題報導係高汁

但依家蘋果係就黎蝕到要執柒啊 半年3億啊
你依家唔係罰佢令佢賺少d 係加快令佢要執笠

我當然會支持立場 會課金
但唔通你想見藍絲、中共佢地既最大敵人蘋果執柒左佢?

50蚊一個月都唔知幫得d乜
以前買佢一份都10蚊一日
利申:已sub

唯一一份實體黃報
含淚都要支持住先

有無諗過我地無放棄蘋果既本錢啦

俾錢人整蠱自己

一早比佢每個月自動扣
雖然我唔睇

一路都訂左 但係不得不承認蘋果都累人唔少
血債票償同埋逃生直擊呢啲真係好差
如果多啲紙媒無染紅 我都未必仲會撐蘋果
不過經營費用都龐大 暫時佢仲要未閪到出賣港人 唔退訂住

每月自動過數

拿..肥佬黎...

我無事wor
係咪你手機耐無update?

訂埋壹仔

即係你一路養住一個會陰自己既自己友
唔好似屌泛民咁屌下佢地唔會識進步
由血債票償到而家都冇進步過
而家重要自己友偷圖
佢地身為黃報代表 影衰哂我地黃絲呀

up

訂左 但係閱讀體驗好差 下下都要登入

就算唔係成日睇都訂咗
學大家話齋 $50真係食餐飯都冇咗啦

我支持你屌佢
我都會屌佢
如果佢唔改善 我會考慮反佢
但係依刻我唔想佢執笠
所以我會繼續俾錢支持 就係咁簡單

一早課咗金 寧願比貴D課撐足一年計劃

你係咪無down app?
我whatsapp / facebook禁入去會自動入app
唔洗每次登入

有經濟能力嗰啲可以資助埋學生睇 !

講真佢地而家堆積左好多值得屌既事
佢地係時候要反省下
不過冇人講佢地知

金已貨

訂咗蘋果
推

實體大報依樣已經值得要支持
如果第時立場做到就更好

推 300蚊資助一個學生睇一年

9月已課咗一年金

推 支持黃色經濟圈

就黎蝕到要執 真係要支持

對同路人就咁harsh不如你都係轉去做藍絲

肥佬黎撈咁多年，會唔知自己仆街開？
佢唯一好處就係唔奶共，佢亦都知呢一個好處夠佢cover其他所有衰野

訂左幾個月

蘋果日報問題，因為最近個更新同iPhone個dark mode炒咗

訂左了

same 乜都睇唔到

我地自己都唔做好啲點說服人地?
重有我最嬲係佢地偷相
真係同賊冇分別
之後補返錢都講唔通

岩啊
唔止係唔奶共 係反共

好似今似區選咁囉 兩者取其輕
如果蘋果都無埋 真係無得揀
講到自己咁高尚 你問心自己又真係黃得咁徹底？六月到而家一次都無用過黨鐵 岀街行街食飯都淨係幫襯黃店？同啲藍絲親友斷關係斷得一乾二淨？
你呢啲人真係衰過冷血藍絲

唉 即係同tommy一樣
鳩下鳩下 但撐黃絲就俾人當神
唔會反佢地 但覺得要懲罰下

講得好

蘋果無左，只有文匯大公
你甘心嗎？

訂左！

我真係覺得懲罰既前題係佢賺緊錢
你可以令佢賺少d
但佢依家係佢蝕緊好多
你係咪想懲罰到佢好似藍店紅磡冰室咁 執柒左佢?

訂左，幫埋阿媽訂

push

一早訂閱左仲同幫埋父母訂閱

孝子 幫父母變黃

一早已訂

唔好睇到肥佬有乜咁偉大，佢只係一個仆街投機商人。原本訂咗一年，睇最近又血債票償又爆 Poly 逃生位，多謝你提醒，下星期一於退訂！

課左三個 Account

Push

(同上回覆)
懲罰既前題係佢賺緊錢
你可以令佢賺少d
但佢依家係佢蝕緊好多
你係咪想懲罰到佢好似藍店紅磡冰室咁 執柒左佢?

鍾意睇立場多啲
寫嘢用字冇咁主觀

咁咪繼續含撚訂閱囉
報館日日都要打字砌文
喺fb打幾隻字公開道歉承認錯誤以後唔會做賊應該唔會太難???

有立場睇
你講嘅我真係做到，冇黨鐵淨食黃店，好彩冇藍絲親戚
你呢啲人做唔到從一而終就屌人，無撚用，冷血都唔識解就出嚟護主，獨立思考都唔識，啲類比又不倫不類，啲例子性質唔同點類比？
依家講緊媒體，你呢啲盲撐撚同黃絲一樣，冇獨立思考

建議蘋果專心搞好個APP先

係，有錢都比立場

已訂

我支持蘋果公開道歉

識既一早join左

但過左咁耐佢地一字不提
人地pm佢地問呢件事
佢地就答已獲授權使用照片
完全唔認偷圖

全家每人訂一份，再加報紙

即係你支持佢唔係因為佢做到好，而係無得揀局撐？

全家都訂左

一早訂左（初期個班）

一早訂左，推，幾十蚊個月咋未訂快啲訂

連同屋企人 一共課緊5個account
老逗老母因而變左黃絲

其實蘋果執左對場運動有咩好處?

撐蘋果仔，推

巴打做得好
我都有份俾佢屌冷血
但我有三四個月冇坐黨鐵
淨係食黃店/直接去誠哥到買野返屋企食
藍絲親戚連最親既老母都block左
兩個月冇見面

只會更加無好處 只會睇更多假新聞

831

訂Ed

！

有圖有真相

自然淘汰，立場新聞取代佢地位唔好咩？總好過一間老闆一言堂嘅自以為是民主代理人媒體好。

係商人心態會肯虧3億仲同你個憨鳩仔玩
連登仔成日都要聖人媒體、聖人泛民、聖人gphone
一做錯仲賤過狗

淨係睇左佢咁耐live 都值得課金

唔好講咁多，必課星火，蘋果，立埸同612,點樣分化我都係要課，因為冇佢哋，無人咁堅持幫我地

最重要係中共運用政治影響力防礙商業機構在蘋果賣廣告....㧪殺蘋果生存空間⋯⋯
所以要鼓勵商業機構在蘋果賣廣告.....

一早訂左啦 香港得返呢一份黃媒報
無埋就真係咩新聞自由都正式收皮
我就算佢一舊水個月都會訂
其他果d nowtv 100毛同立場都算係網台類多d
得呢份係真實體同上到架既報紙 一定要撐住！

搞個眾籌？

一直訂

twitter 戰線幫忙啊

Keep住有訂閱

幫老豆課左，真係可以令佢越睇越黃
佢廣告收入大跌應該係因為無晒藍店登廣告

不嬲同路人做得唔完美係要話，但都支持架啦

岩啊 話肥佬黎只想搵錢既 真係睇清楚
如果要搵錢 奶共大把錢 洗咩同中共對抗
中共唔俾商戶喺蘋果落廣告 令佢蝕錢
依家就要靠我地訂閱去支持住份報紙

訂咗
仲幫兩老俾錢
再捐撐學生閱讀計劃

總計有4個蘋果讀者

認同
星火,612月捐
蘋果同立場就已經join咗訂閱計劃

第一日就訂左

一日訂左

推 要罰下喺蘋果落廣告既商戶

一早訂左 幫老母訂埋

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

點會唔訂....

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

3蚊到宜家冇cut 過
同時都冇睇過

個login 好撚垃圾
唔知係咪用家問題

成日屌鳩佢爆逃生位真係好撚on9
個時全世界媒體都爆緊啦
係咪得蘋果唔撚報得啊
佢依家做獨家啊？
咪以為紅色大字就叫有道理啦

佢想d勇武死，只係為左幫飯民R票。

忘記左有大量五毛三毛？

點會 你用app入一次 以後都會記住
Fb/ wtsapp禁入去都直入app 唔洗再登入

你講乜都無用，一早都諗住退訂，而家順便雙倍送錢比立場洗，吹咩！

成日見到人地po link 入去睇
Login 完又話我未升級
明明每個月扣緊我50蚊

黃色經濟圈變咗藍絲取笑嘅對象

具體化黃絲冇錢、失業、一間傳媒都養唔起嘅形象

咁神奇

係鐘意點咪點囉
成撚日紅色大字覺得自己好撚有道理
同聲大夾惡嘅藍絲廢老冇分別
點都好代立場多謝你

最後，於9月2日推出標準價格，指價格的上調僅導致付費訂閱者適度減少。
$50 都慳?

大把人把口好黃
但實際。。。。

講真 有200萬黃絲去遊行
但如果無100萬黃絲肯每月俾50蚊黎訂閱
真係幾無面

push
雖然訂咗但係冇入去睇過囉

失業撚都訂閱左啦 仲未訂閱嗰啲人唔該反省下

你睇上面班人就知啦
成撚日講蘋果點做得唔好乜柒點點點
又唔講吓佢蘋果做得好嘅位？
當時收$3試閱但都捐$1出嚟
個到都成百幾二百萬啦
全港有冇一間media做到啊？
蝕緊錢都做啊

無睇都訂左

訂左但冇睇

睇news都係fb 多

每日果1.69都俾唔起? 睇唔起你班死連登仔
乜乜黃色經濟圈得個噏字

無睇 但訂左
新個介面好唔放便

出逃生路線，報晒上庭手足資料
仲要佢泛民啲人嚟，打壓本土派就最撚叻
真係搵唔到理由說服我訂
唔明點解要吹奏

比人睇死

逃生路線講撚到口臭
個時全世界報撚緊啦
揚撚曬啦，得坐緊嘅人唔知咋
上庭資料防止被消失被自殺
其實蘋果要做幾多你哋先覺得叫「夠」

唔係第一次出賣抗爭者 台灣流亡個單點計

課咗

出賣手足都兜，咁報有手足去咗台灣又點計？
唔做多唔做少已經好好啦，好多時佢都over晒

訂左! 幫推!

行街見到唔知呀叔呀嬸都有訂蘋果 你地唔係冇呀？

人血饅頭組織就每年20億

一早訂閱左

pish

個個月都由佢扣 雖然我好少開佢個app

訂閱左

支持蘋果

訂咗
有時咁啱見到實體報紙會買嚟周圍放睇下邊個藍絲咁有緣執嚟睇

藍屍曱甴

唔只蘋果，lihkg都課埋，
我捐出去嘅錢都唔只e條數啦

長課

一出已經訂左
利申 學生

一早訂左但少睇，屌啦星加到100一個月都大把人比錢啦

訂左啦推

我都係 課金之後好少睇佢d新聞 個app都無點開過
不過我多數睇live 當課金比live班記者同直播d機 嗰度應該都唔少成本

佢仲有個學生plan，可以課金俾學生睇

推依個

搞好個登入先 次次都要重新登入 cls

已課

啲員工黃到仆街 好多人都好驚冇飯開
大家幫幫手訂閱

利申 員工之一

訂左一年啦

支持埋學生plan please!

比左一次錢，無得再買，所以我買撚埋壹仔一年

之前已經買撚左資助學生計劃

不過我睇完呢篇報道
我屌咗出聲 俾咗錢但條氣唔多順

泛民表現獲肯定 白票劇減

訂咗幾個月啦
一日都唔洗兩蚊

推！！唯一黃報，點都要幫下

由3蚊個陣訂到而家
老豆都睇

有冇人知蘋果個app咩事，啲圖同字黑哂。

好似話同iphone個dark mode撞左

訂咗喇

幫推啊

訂咗2 個蘋果account.

蘋果，立場 ，獨媒，傳真都值得大家支持

學生矛錢

推 黃色經濟圈唔係9up

連登都好似好少人訂蘋果 十個唔知有冇三個

學生有免費

一撚樣
On9

個dark mode 炒咗 睇個陣要轉返做日頭mode就冇事

由佢收費開始就訂咗，仲同我屋企人訂埋

其實可唔可以折衷啲，夠佢break even

之後賺唔賺再睇表現....

雖然好難

有冇得直接課金嗰啲
訂左但想課多啲又唔想買實體報益零售商

你去資助學生 俾300蚊就有一個學生可以睇一年 無上限資助幾多個學生

all in

你資助左好多學生?

推！

訂閱佢哋youtube三個channel
appledaily 果籽 next magazine
有無幫助

youtube channel 唔洗俾錢 無咩實質幫助
50蚊每月訂閱會有實質作用

每月都課緊金
但大佬佢真係唔好再爆義士走佬同逃生路線之類既出黎啦

屌
而家唔課蘋果,以後全香港睇大公咩

利申,已課

一開始就有訂啦

推一推

無可否認蘋果同立場等黃媒都好推動到今場運動,
齊上齊落真係金已課!!

立場同蘋果兩邊都有課金，但其實立場睇多D

推兩野

其實點解蘋果唔喺128遊行到放街站？ 等多d人訂閱

不如佢整個捐款基金比人捐錢落佢

你俾300蚊幫學生訂閱都係無上限 其實都等於捐

其實點解蘋果唔喺128遊行到放街站？

發現藍絲真係好憎蘋果
個個開口埋口都話毒果毒果
無咩人話立場 可能因為佢地唔知有立場新聞

【抗暴之戰】林鄭昨稱港有採訪自由 今日《蘋果》《立場》被禁入場

睇d留言就知

$3蚊果陣有訂
9月正式收費前退訂

訂咗好耐啦
仲捐咗錢資助學生睇蘋果

點解？

立場live 依家都好多五毛架

訂咗
佢第一日收錢已經即刻訂

訂撚晒佢兩個plan

最大鑊應該係廣告收入跌太多
689狙擊到蘋果冇乜廣告咁濟
條數就算會員數再增加都補唔到

其實應該好似要搞個追擊TBB咁樣
搞個o係蘋果落廣告既應該就當黃店咁
要大大力懲罰

老豆日日買所以無訂

老豆抵讚 每日俾10蚊支持

一早課咗，有冇其他方法課多啲

一次過俾300蚊資助一個學生睇一年 可以資助幾多個都得

128 維園見

Agger

蘋果都唔幫襯，唔好學人講黃圈

雖然佢報道真係有啲偏頗，但係作為最大反對報，點樣都要支持下。

等睇熱狗話毒果都訂

熱狗想人地課金俾佢地 梗係唔想人地課俾蘋果啦

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

逼逼娼奴咁撚垃圾都有人用？

冇記錯嘅話…好似721之後就開始訂

d C9成日用
仲要日日睇東張西望d植入式廣告 去big big shop買野

血債票償不了
除非再印過新版

由7月開始已訂

但佢就黎執 你都唔想依間黃媒支持唔住要執掛?

血債票償呢句真係好反感血債當然要血償啦！不過做法唔完美 唔理想 可接受

我都好反感 希望佢會改善
但會繼續支持 唔想佢執

其實想知有幾多付費用戶

直接訂左一年

我都想知
只知道收3蚊既時候 香港、台灣同埋北美有100萬
3蚊之後減少左 但唔知減到幾多

北歐心科學🙈

要壯大黃色經濟圈，唔好只係每個行業集中幫襯出名個D。
有D瀕臨執笠邊緣仲係支持緊香港人。
蘋果我同我老豆已經月課幾個月。
雖然用緊網上行有得免費睇now新聞台，有線自7月已經月課流動版。
新聞中立就得，我唔要紅媒藍媒，日日作假新聞同偏頗報道。

中期收入係去到六月，毒果revenue recognition 係九月開始,唔使擔心住

利申：已訂

希望係咁啦

金已課....大家快d 課

訂呀!

有能力就幫下學生訂

好似係去到9月

應該係計左9月前3蚊既收入
同埋9月至10月一個月既訂閱收入

輕力推一推

叫埋朋友 親戚訂

唔係唔想訂呀。。。
有無多啲payment methods 呀

Payment method? 你要用八達通可以封街站俾錢

升級壹會員登記站

辦公時間：星期一至五上午11:00-晚上8:00 星期六、日及公眾假期上午11:00-下午3:00
旺角：旺角先達廣場2樓S65號（亞皆老街83號）

*街坊請要帶備手提電話，以方便輸入訂閱資料，及在登記時即時接收短訊／電郵驗證。成功登記後，工作人員更會協助登入《蘋果動新聞》app及《蘋果日報》網頁。

好，今個星期走上去訂

SOR 膠 RY, 錯按正評
細佬只係訂左 啤梨晚報

登晒被補人士嘅全名、年齡出嚟
係咪無人記得？

點樣訂閱

你新黎既?
依家網上版要俾錢先有得睇

申請account再用信用卡俾錢

咁你全家都好幸福wor

係

推 訂左

睇住now 同立場先

咁低層次既問題，到今時今日都仲未訂既一定係藍絲

你申請佢個學生資助計劃?
免費有得睇

試下先thx

Yes

訂咗啦

done

Yup

其實而家少人落廣告先係致命點, 黃唔黃都一樣

所以要好似追擊o係TVB落廣告既商户咁
o係蘋果/立場落廣告既商户就要推為黃店 再大力幫襯

果小小錢都唔願比 走去睇免費白粉果d人究竟咩心態

大把人覺得要俾錢睇新聞係on9 未接受俾月費既消費模式
依家雖然有部份人會俾錢睇netflix 但好多人都仲係情願上網睇劇/BT down落黎睇

其實係now/有線落廣告都係。雖然真係好多外來廣告，但有D落廣告係藍，e.g. EGL係有線落過廣告。

咁真係好難搞

訂左十世

用link睇成日short
用返app就無事

好似冇人發現係立場報曬先

幫全家買左利申學生哥

咁你自己無?

由開始收錢課到而家

推，已訂閱，經濟日報仲有好多公司客訂閱，就好似信報，或者大公，文匯。 想郁佢一定係公司入手。

好多人話唔訂閱蘋果
因為不同原因
偷相、血債票債之類...

其實只要保持中立，報導真相(唔會似CCTVB)，都應該要支持...
係人都會犯錯(可以怒屌佢，但唔會取消訂閱)...
黃鋪少一間就會沒一間，多好過少(如果得番一間，就會被瘋狂針對)...
做錯事，唔完美，可接受，絕對有改善空間...

立場、蘋果、有線同Now 都一路有支持...
其實有時唔好太過嚴厲，如果唔係只會不停減少生存空間...

利申: P仔一名 一定比人插 請隨便

蘋果係有改善空間
但依家佢地因為太黃 俾689追擊到無哂人落廣告 廣告收入無哂既時候
如果連我地都唔支持去訂閱 唯一既收入都無埋 佢地真係唔會做到落去
所以蘋果真係好需要大家訂閱

要大公司既內部退訂 除左內部既員工做到 應該都無方法可以改變?

凡是共匪反對，就越要支持
漢賊不兩立

喂 台灣流亡手足呢咁

其實唔講都知台灣有手足流亡
同埋引起大家既關注 先會有更多人捐錢去俾佢地過生活
之前有篇報導講台灣手足連基本生活都唔夠錢 燒山依個星期即刻捐錢俾佢地

幫老豆老母訂埋
老豆由撐大陸變淺黃
老母不變 因為唔點睇

繼續努力

就係唔想比人知先走去台灣喎
仲要引起人關注 痴撚咗線咩

壹傳媒長蝕 核數師德勤劈炮

又一單bad news

香討又出po笑鳩黃色經濟圈 屌啊

蘋果又係人血， 咪啦

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

又咩野人血?

訂咗3個

有米巴

晨早訂咗

個個月比緊

可以支持埋立場

一早訂閱左啦

點解要俾錢淨係益肥佬黎？

咁你都可以課埋金俾立場既
但蘋果既影響力比立場大 好多上年紀既黃絲都係睇蘋果

已訂1年

我四個

岩岩取消左 越黎越貴

邊有加價

訂左n年

訂咗蘋果和壹仔

要錢 不了

50蚊有幾貴?

你比我咪訂囉

apple訂閱個過程太麻煩
可唔可以執吓

仲有立場同連仔

終於有黃店o係蘋果落廣告 我地要大大力支持依8間黃店
話俾人聽o係蘋果落廣告係可以令生意更多 令更多店鋪o係蘋果落廣告
咁蘋果就唔會因減少廣告費而經營困難

八間黃店
陸陸雞煲﹕旺角白布街16號地舖
光榮冰室﹕荃灣兆和街18號地舖
木衛二鑄茶所﹕銅鑼灣怡和街22號地下三號舖
辛安東元祖奶奶雞﹕旺角白布街20號地舖
四喜麵包西餅﹕長沙灣青山道500號百美工業大廈地下B6-8號舖
桔梗﹕旺角砵蘭街160號地下至2樓
番茄師兄﹕深水埗基隆街255號地舖
龍門冰室﹕屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖

終於有黃店o係蘋果落廣告 我地要大大力支持依8間黃店
話俾人聽o係蘋果落廣告係可以令生意更多 令更多店鋪o係蘋果落廣告
咁蘋果就唔會因減少廣告費而經營困難
同埋大家幫手禁下下面條link提高廣告流覽量

八間黃店
陸陸雞煲﹕旺角白布街16號地舖
光榮冰室﹕荃灣兆和街18號地舖
木衛二鑄茶所﹕銅鑼灣怡和街22號地下三號舖
辛安東元祖奶奶雞﹕旺角白布街20號地舖
四喜麵包西餅﹕長沙灣青山道500號百美工業大廈地下B6-8號舖
桔梗﹕旺角砵蘭街160號地下至2樓
番茄師兄﹕深水埗基隆街255號地舖
龍門冰室﹕屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖

btw, o係動新聞後面依家有佢地既廣告 但播得2秒 都未睇到商戶名就完左
蘋果要改改佢

蘋果 Yes!

g持 蘋果係實體報紙最後防線